話渾水無造蘋果市個班

請問今日暴跌點睇？

條撚屌都幾撚仆街 水鳩人話買282=支持肥佬黎

水撚哂人入市
依家咪被莊家收割緊囉

都要有戇鳩真係入巿先成到件事架
所以點解呢個世界要宗教LEAD住班無思想既人囉

佢好充分咁利用「黃」呢種宗教思想

升咁多, 點會唔跌. 現在才是升浪後的回吐,如果無貨就觀望多一會才好入貨, 入咗貨就要找止蝕位, 不要留太多貨. 香港人加油!

好多手足信佢講入
你諗下手足蝕左幾多錢？

唔會好水9人去買啦

一個人講話買 = 造市
一個人冇講話買但買咗 =冇造市
大佬啊 睇野唔好咁天真啦

首先呢就無神論者巴別塔講先嘅
渾水原post都credit 佢

大佬你唔好咁天真啦
背後有幾多莊家做野呀

拿公道講
人地出post叫你地支持係一人一手買左唔放
唔係預人炒
你要炒接火棒冇得怪人

成日瀨落巴別塔度
財演講既野同一般人講既點同

7仙買嗰啲就真係支持 見佢升先去炒嗰啲抵啦

咁無神論者巴別塔呢

跌完都係貴過本身呢

Push

教條主義

財演每日係tvb都話投資風險自行承擔

利申, 無入282貨. 因為贊成幫蘋果是課金, 但對買賣股票有認識...

佢連續一連串既po都唔係叫你直接買
而係連用黃呢種思想間接話「你係黃撐蘋果就買佢股票」

咁機會係俾睇準時機既人既
耶撚夠死話有耶穌,你吹佢唔漲

買佢股票間公司根無得著
賺既係班莊同炒家

財演係同你吹前程業績點點點
買282係支持, 係人都知聽日隨時比人凍結停牌
要貪既唔好賴人

有人揸 就姐係 有人放
除非你控制到 接你盤個個係藍既
否則 其實你都係賺緊手足錢
呢啲遊戲邊個會玩 呢啲錢唔敢賺

樓主on9 又大大聲話比人知
叫人撐= 造市？ 你咪自己問吓sfc囉小朋友

佢只係轉左講法
其實同財演一樣，話支拎就買蘋果

渾水都有hater

隨便啦
依家只要話黃就做咩都得，唔可以批評

入到黎有半個post係blocked user
岩啦block埋淨底個啲

投資自己唔做功課但推個責任俾渾水
人地貼埋倉同埋講到明係唔理性，仲想點？
人地表演特技講到明切勿模仿，你照跟之後死左又怪人？

贊同. 如果買蘋果股票就要預咗有機會變廢紙, 以往上市公司主席被補, 十之其九股票是大跌,所以買蘋果是一種恣態, 並不是當投資..

咁啱睇到佢個Post，覺得都幾有道理，嗰時午市開無耐$0.1入左5皮，睇住佢爆升都冇諗住放，因為初衷係諗住撐，但去到$1.5過唔到貪念嗰關走左，所以某程度上聽佢講嘅有人歡喜有人愁..同埋敵不過人性

其實你知唔撚知咩叫造市

我1.9 買入。有冇人黎鬥黃

最衰有仆街捉住你隻手買股票啦 正一死仆街

其實你知唔知佢背後可以有好多莊家？好多利益關係？

佢有冇揸住支槍逼你買，你都戇尻尻

零和遊戲, 有手足蝕姐係有手足賺, 入得市都係貪心

無呀
用黃呢種教條主義叫人買啫

一日一蘋果
冇人呃到我

哈哈哈
因為呃你果個係蘋果

樓豬依啲分化狗真係弱智

人地渾水出 post 嗰陣都未升
你當時跟佢買 你咪賺左囉

造市 ? 你個啲微信同胞狗女 叫人高位接火棒咪叫造市囉 柒頭

其實你知唔知佢背後可以無莊家？無利益關係？

佢放咗個下都開post講
你係咪弱智？

佢地邏輯係賺錢嘅全部都係藍絲
隻股識分顏色

加你老母油咩

話自己黃
殺人都唔駛坐監喇

馬鞍山燒人又得
上水掉磚殺人又得

區區造市
算得係乜

係咪弱智
淨係放支牛張圖咁大把
全香港加埋銀行幾十間中介可以買賣買股票
放一間出黎咁大把，佢賺幾多話你知呀on9

仲賺緊～ 但帶入棺材～

師兄你高追咩？

On9

有腦都明
渾水仙股果陣入 出post講明係支持蘋果
結果廣大股民都支持蘋果先炒高咗
升高咗走 有冇叫人接呀？ 收皮啦你

哦佢叫人買=造市
佢叫人放就無視，屌你條傻閪真係弱撚智

good afternoon sir!

有心支持蘋果就一早入左啦

升左咁多先入當交學費啦

尋日我都屌緊連登仔食相難睇畀人屌
根本同藍屍無分別，係支持蘋果點解唔直接課金？

唔好癲啦，一個魚毛財演可以呃到咁多人推到咁多人入去追貨？
成個香港傳媒版塊一齊抽上，唔通又係黃絲錢呀？
係蘋果多人講，多人識大家衝哂入去玩音樂椅
再講，佢推嗰陣好似係前日午市前推，嗰陣都未升，點可以咁都賴鳩人
加上玩得嘅本身都有股票戶口，咁大個人自己識分析啦，又唔係叫你乜都唔識即開個戶口入去追貨
利申：無入

你話撐警都可以高尚情操咁斬人㗎

條友一日前已經叫人唔好買
要bin都bin連登個班撚樣 今朝仲係到不停引人入局

咪理條露底三毛死全家賤種啦

AGGER
又係度分化

人地係1毫子都無個陣夠膽買咁撚多手都係搵命博
博中左又眼紅人
係個D無腦傻散先會係度屌9人
幾時俾人割幾時幾時閃都唔識係度怨人

跌完？

你都幾戇尻 買唔買唔係你自己決定？

自己高追瀨咗嘢就話人水你，真係好笑

琴日大把post叫人唔好入貨
屌你真係選擇性失明

原來低位果陣叫人入 高位叫人走 係造市
藍絲弱鳩智

佢有叫人買咩?

短期內, 突破0.2

無計，有人刻意用黃嚟拎著數呢d野，係fc唔到，只能凡事三思而行

自己on9 想賺錢跟人入市又係到嘈，唔貪心咪唔會被人收割，入得場都預左自己係賭錢啦

不如統計下黃既損手多 定藍既中伏多

宜家0.65喎

講真話會俾人攻擊

人地低果陣叫人入 高位叫人走喎
咁都叫造市呀？
最撚慘有條仆街捉住你隻閪手買股票啦 戇鳩仔

有咩問題, 向下突破0.2

人血饅頭人地食得幾開心
難為班傻西咩都唔識就係咁po入一手strong hold

如果第一日入個d邊會有輸
而且真撐都係入一兩手啫
你係高位入得多明顯想賺啫

股市冇黃藍
就算係支持 都係等低位先買
高J多多小小都有想賺錢嘅心態 冇得怨人

多謝手足一人一手咁買我先咁快上到樓

根本成班假撚 真係信啲頭嗰兩日出post啲人講手足幫手先會咁 實則就係估價有利炒家先會咁 睇到自己傻散咁大能力趁機賺錢就講到自己幫蘋果明明炒股用支持做藉口 抵撚死

要所有人賺錢先叫唔係造市

而家個價都仲係高過當時
自己貪心高追屌番人轉頭

一手都好似樓豬咁喊生喊死 我諗你都係收收皮先

不如你介紹隻一定賺嘅黎

股市輸錢怪人
利：冇入

on9 五毛
第一日炒股？
預左接火棒遊戲
輸唔起就唔好玩
一早叫你買份蘋果又唔聽

而家屌你班人支持方向錯曬，根本就唔應該靠股票支持。直接subscribe咪好地地。

多謝國安法果陣阿爺造市咁買我先咁快上到樓

炒家接炒家貨 為賺蝕
你係支持就長hold 升跌都無所謂
但見到連登開到第六頁去炒隻股 仲水班人接貨

多謝大家 我走左啦 大家困住係入面

我會同大家一齊努力

駁唔到就收尻皮啦

輸錢：地硬

人地第一日都食埋放咗

熱狗成日笑人人血饅頭
但次次食得最肉酸就係佢地班人
真係同藍絲無咩分別

我一手都無買過
Ching你岩呀，無人理呢樣野

食相難睇到呢

其實買賣係公開有得睇 你未睇下大手買賣係咩莊家囉
學高官咁玩“外國勢力”
輸錢 最衰有外國勢力啦

21世紀嘅麻原彰晃

係 你食相最難睇

渾屎：我走先

走既係五毛 係冚家產

咁hocc 朱凱迪呢？

咪就係好多人叫人唔好入貨囉但又有好多連登仔衝入去今日咪有苦主區囉

D人話佢係得一個人先好笑
背後一堆莊家，淨係自己間公司都唔知執幾多

正解
佢醒目仔黎
可惜kol用呢啲影響力係呢方面，幫佢啲朋友造市
好失望

連登仔不如去兼職做埋微信女啦
真係痴撚線咁撚樣去搵水魚

琴日都衝入去怪邊個

渾水呢條友出晒名係幫莊 以前跟埋圖太郎係賊掠蝗搵食
推埋一堆千股害人

講真話會俾人話你係5毛

最好笑係叫人買股支持既又係熱狗既人
到香港人走哂去支持
開始笑香港人買股抗爭又係熱狗

正解
佢叻仔黎
中大識佢
好識用自己影響力，今次對佢好失望

D人當睇唔到
本身做得財演都係仆街多，話佢背後無莊個班可以幾咁天真？

1) 佢幾時有叫過人買...

2)就當佢有叫你買，你識玩股票都知買一個標的要睇價位，人地叫你低位買，你過一排先摸頂買，又怪人？

贏就自己準，輸就賴人介紹

樓主傻鳩嚟人地理性分析就屈人黃就唔可以屌
聽下人講啦樓主，依家你開post就啱哂咩
袁彌明，燒山，毛記，敘福樓全部都炒起咗，高位接咗貨嗰啲係咪可以屌柒渾水呀屌柒佢整咗呢個炒黃股風氣

本身個價唔值 只係市場炒熱落返去
老實講 柯達咁姐
一年都十幾次呢啲啦

莊家莊家邊到有咁多莊家
最大個莊係肥佬黎到唔通佢係狗屋入邊自己炒起佢咩
你要做莊都要有貨先得架講到炒上去唔洗錢咁
睇下對上大成交過二百萬都要去到5-6月
咁個莊早兩三個月收貨又知肥佬黎會8月比人拉咩
明明就市場主導又比你地講到做水魚咁
依啲音樂椅嘅遊戲成日都係股票市場出現架啦

公道講, hocc 仲直接叫人買啦

佢買嗰個post話輸晒就由佢
到底樓豬有無睇清楚

同埋今日最低位都仲係高過前日最高位
琴日跟風衝入去買嘅 大部分都係炒家啦
都唔明有乜好屌

唔知呀唔知呀 總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦 又係美國佬搞事啦 美國大總統先係莊家 YC俾人呃哂啦

不過你問我佢開Post嘅Objective係咪多多少少想借運就不得而知了，反正我當時真係覺得未嘗唔係一個方法去支持。但坦白講佢星期一自己轉個頭就放左都的而且確同佢講嘅目的好似有些少出入

駁唔到

skip咗佢

初衷明明係係一人一手當支持蝕晒由佢
依家變左投機想贏大錢 係高位炒輸又發爛渣
唔好咁核突得唔得

暴後個句
渾水又話撐做咩放左佢？

估唔到黎到第三日都仲有咁多on9，我唔排除左撐飯蓋果班一係就渾手打手，一係就蝕到入肉唔敢認比人呃

重申一次：

1. 買股票根撚本幫唔到蘋果，原因已經好多人講過。渾水係股票市場打滾咁耐，佢會唔明呢個道理？水完大家就話「唔關我事架，你自己決定呀！」咁撚樣用自己名氣黎影響大家決定，以為寫個免責聲明就得，真係痴痴地

2. 佢係撐蘋果點解會賺左7萬幾就放？咁到底係撐蘋果定賺錢定賺手足錢？

班盲撐會選擇性失明

咁又唔好講到咁死 實有莊嘅
如果唔係邊會幾隻黃圈股都會升到傻咗
而又同時一齊free fall
只不過今次樓豬係要搵人出氣
搵咗個晨早買完又晨早提你賣得嘅渾水啫

唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔

唔信我？藍絲 分化 五毛 PR？你揀一樣

無莊都講得出
On9無極限

斬人果個都坐緊監
燒人果個呢？

真正用磚掟死人果個呢？

唔通真係直接鼓吹叫人買先叫叫人買？
咪咁天真啦手足

佢呢下運用自己影響力去做宣傳，已引起好多人關注，大把人畀佢影響咗入市

唔好以為藍絲先受kol影響，黃絲一樣會

利伸，執咗好多，入市係因為有錢賺，完全唔係支持蘋果，支持蘋果我有訂閱，成班傻散入場，送錢畀大戶咋

藍屍思考領域

你知唔知咩叫莊 跟風入場果啲叫炒埋一份喎 唔係有閒錢就叫莊喎

分化? 拉, 邊個放, 邊個就係鬼

唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔
唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔

當然
係咪造市不是你不是我說了算
証監查完咪有結果囉

天真到
事實係呢啲股仔，4，5個莊，揸住2，3千萬都夠炒起個價啦
你估香港有幾多個有2，3千萬？周街都係
咪神化莊家啦

今日之前叫人唔好入比人話分化話眼紅話係對家pr
希望有人有聽到話唔好入

股票市場講感情係聽過最on9既事

電視上財演每日嘅工作 都係一樣咁
証監每日查完都唔每日拉人嘅？

你知唔知咩叫莊 莊係引班散戶入場果啲先係莊
傻9咗

渾水的確係仆街又話支持又要止賺
但你最多一人一兩手咁買支持下咪算 依家瞓身投機炒燶都抵死 唔好話怪邊個

唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔
唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔
唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔

啱
有咩畀警察查咪有結果囉

呢d股股權集中
細埋大行可能揸緊9成
計下兩日前2000萬可能已經夠買市面流通既貨既一半
細莊靠炒黃圈隨時賺緊過億
你班傻仔仲以為支持緊蘋果

樓主淨係識屌渾水唔講道德綁架閪？

樓主你縮撚返入去啦

渾水有幾有影響力呀
身邊大把人係渾水未入市之前都唔知佢係乜水
蝕撚左就屌渾水
蘋果而家唔係IPO集資 唔係配股
黎智英又唔會賣左佢d股份套現
佢自己又拎住大量股權唔怕俾人收購
入市話支持果班話唔話到我知推高股價點幫到蘋果？

黃之所以係黃
係因為識得分是非黑白

會講公道說話

但睇你只識以偏概全，邏輯有點問題
如果冇估錯
應該係弱智
有潛質可以俾Miss Pun SM

班傻9唔知咩係莊架

我唔支持賴人
亦唔覺得一定有人蝕錢就賴地硬
事實係kol應該好好注意自己每一個post
因為佢好多followers，會好影響好多人
叫人入市撐蘋果
點解唔叫人訂閱，唔叫人捐錢？
佢係炒股架？你當佢有良心？

講真話會俾人話5毛

上次隻1137咪又係咁，不嬲都係呃水魚遊戲

仲要本身幫開莊家搵食

所有kol 都應該屌，唔會淨係渾水
佢講其他野，我支持加有follow
但今次真係支持唔落

10幾萬人訂閱
股票呢啲野，1個lunch hour已傳遍全香港

你弱智？
莊係本身有好多貨 引傻散入場接火棒
但係你口中嘅莊本身無貨喎
係唔係前日仙價入幾萬就係莊？
咁仆街啦 成街有買股票都係莊啦

唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔
唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔
唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔
唔知呀唔知呀
總之背後有極邪惡嘅外國勢力啦
最衰又係美國佬搞事啦
有消息指美國大總統先係莊家 YC俾人呃錢都唔知 正傻仔

你到底有無睇清楚我寫乜
我唔係話渾水係莊喎
我係串鳩樓豬輸咗搵人出氣喎
你拮我做乜鳩？

係咪公司大股東先叫莊笑咗

係呀？ 點解無成交紀錄嘅？咁奇怪嘅？ 哈利波特賣股票呀？

我拮你上面果個

屌 咁個個大戶入大手出個post都叫造市啦 用下你個豬閪腦啦屌你老母

呢種就真係要屌喇講到出口話我哋

不過咁，我地由得佢地撐，肉尻酸

我就一股都無買，我就揀直接課金同埋幫屋企人訂閱埋

買282呢件事一d好處都無，我不厭其煩再講多次比d傻尻睇：

1. Strong hold：無論你咩價入，你strong hold只是買贖罪券，對蘋果無幫助，又壓死左自己一部分既資金。唔好同我講一千幾百唔算係咩啦，咁慷慨就義點撚解唔直接搞出黎呀？下？屌你老母洗錢都要識用腦架！又無息派，陷入左雙輸既on9局面，黎智英都笑尻你啦

萬一你仲要高位接貨，送埋錢比藍絲使，真係好on9

2. 賺到錢：

屌你老母你撐蘋果點會賺到錢呀？下？屌你老母！呢d時勢仲賺手足錢正仆街！講緊你呀臭水！

咁問得只可以講細路你唔岩玩股票

賺班炒家錢咪幾好
聽講有好多唔關事嘅有份炒

嗰刻講完之後比人炒貴咗
情況已經唔同咗啦
投資要自己分析㗎嘛

賺到有心嘅依家跌咗再買
9up，唔係投資建議

散戶掛盤根本拉唔起隻股 絕大部份散戶都係用掛盤形式去買 可以拉成咁？睇埋成交量 隻股無莊真係自己呃自己
老老實實 黃唔等於係好人 之前有單謀殺案 殺人犯一樣可以係黃 甩開政見渾水呢條友根本就係條撚樣老千

捐出黎 not 搞出黎

成件事最on9就係我尋日係連登回覆幾十次，叫連登仔支持蘋果不如買報/訂閱
成班連登仔屌柒我，話買信念，蝕錢唔緊要，炒股上國際新聞有賺，仲話買282=注資入蘋果

我明啦 總之係外國勢力地下邪惡神秘莊家 約咗係地鐵站交收 買哂啲貨啦

渾水不嬲係老千黎
莊家推出台面既打手

第一日炒股咩...升升跌跌好平常

咁就算佢多人subscribe,佢貼話自己用左100萬入蘋果又點？佢叫左你地唔好亂跟
定係寫財經連倉都唔貼得？

收聲啦你，買股票抗爭！

由頭到尾
支持就去買報紙，訂閱
買股票？一個講股佬叫去買股票，司馬昭之心啦
商業世界，咪咁又真
Kol就係咁，一個多人follow 嘅財演都係咁
用自己影響力間接出個po就得

利益呢？最終邊個袋咗？
仲有早2日，成版熱門都係叫人買股票，擺明係有計劃做打手，大把人借黃搵錢啦

見到爆升，我都即入啦，啲傻仔錢咁易賺
輕鬆全家執咗60萬，叫埋我藍絲爸媽執

利伸 已訂閱蘋果，呢2日都有買報紙

本身投資都係有風險架啦
一個人可以影響到自己去落決定
咁係抵死架喎
咪同當年買雷曼個啲一樣
利伸冇買 入黎食花生

條友擺明收到莊家order 要做上去 ，佢出post ,莊家下午一齊買、做個氣氛，散户就做點心

兄弟
唔使一直為佢護航
我中大識佢，大佢一屆，佢好心水清，知道自己做緊嘜

我再留言都無用，明嘅自然明，唔明嘅，始終明白商業社會係幾殘忍，黃藍代表政見，但黃唔代表光明磊落

擺到明啦

岩

渾水就算係老千又點
都要大家無諗清楚照跟先中招
無人迫大家去買

我覺得KOL / 財演班仆街就算撚數啦, 罷明搵鳩人笨
但係連登仔好似無智力咁, 先令人心恢,
我尋日差唔多個個POST 都解釋, 炒282 , STRONG HOLD 只會比藍屍/庄家收割
連登仔呢? 唔撚用腦, 覺得自己好撚醒 屌柒我

利申: 無炒

好多人好天真

你睇呢個po幾多盲撐on9就知

一定要炒呀，點解唔炒？佢地唔知有幾醜惡，咪買下教訓囉

嗱公道講
渾水自己都即日走咗啦

Hocc呢啲先仆街啦下嘛
道德綁架喎

有幾斤嘢都可以做莊家

傻仔
你睇呢幾日班莊係咁出入賺左幾多呀？

仲話上國際聞好撚抵, 夠NOISE
聽日國際新聞就寫: 「香港人信念維持咗1日咋, 蘋果股價高位下跌8成」

叫佢貼倉睇下係咪仲渣緊282

渾水又話信念支持
不如show下自己仲有幾多持倉

又話共存亡既？渾水買左幾多未走呀

樓主可能block左你睇唔到

連登仔都係韮菜

5毛你好，底已起

除左話人5毛
有無理據駁下人呀？

好撚型

1毫子沖入去果啲就真係支持蘋果撐住佢喇
爆上1蚊先忍唔到手果啲投機者嚟手咩足
跟渾水果個價位買嘅人根本就無輸

兒登呢啲ost真係好撚小學雞

樓主你個柒頭炒蝕咗幾多阿？
人地開post叫人買嚟支持，買咗就唔放。
跌同升又有咩關係呢？
你老母想搵錢就過主啦。
柒頭皮

其實十萬, 唔夠依d 知名人士玩女啦........

佢淨係show左支牛一個ac咁大把⋯⋯

我地曾經係財演雜誌寫過專欄，從而認識過一班財演，了解佢地炒作技倆，早在今年2月前我地已收到風，有莊家打算以會員收費業績升為由將282 壹傳媒炒上去賺一筆。

我地亦有叫朋友即入，可惜市場氣氛不佳，一直坐貨炒唔起。
但最近有人借故重新炒起282壹傳媒逾十倍，朋友們有唔少以約$0.2的價錢持貨至今，坐左半年貨，大部分朋友今日都清倉保平安。

大家有冤無路訴，所以買282支持黎先生的心情我地都明，但絕對唔建議你地抱住支持蘋果日報既心態入市282，炒賣細股目的就係賺錢，我地作為今次事件得益者，最初只係諗住坐莊家的順風車，而唔係想利用大家既同情心獲利，亦睇唔過行家借支持為名，套利為實。

依2日相信有唔少投機者買入282，大莊家走剩幾多貨我未睇到(T+2)，282壹傳媒係有停牌風險的，我係到勸咁多位，支持蘋果既可以去買一萬蚊會藉，好過買282 俾莊家收割。

黎先生的股票(約7成) 沒有放係CCASS（見圖），大家接緊既貨，多數都係街莊既貨，如果佢地目的單純為錢，損失有限，如果佢地目的係股權，或者不懷好意，最終損失既會係同情蘋果日報既各位，同埋香港既新聞自由。

買賣細價股係音樂椅遊戲，如果大家到今日為止係賺到錢既，將賺到既錢課金蘋果比較實際，先係真正咁幫到蘋果日報，我全家都有訂閱，一人幾個account。

筆者寫出黎，並唔係想分化，只係想將不均等既訊息講返出黎，一早有莊家部署好等開飯，我估算佢地既成本大概0.15-0.25之間，大家自己判斷應該點樣做，唔好被人利用左都唔知。

請大家分享出去俾多Ｄ人知，唔好盲目地接火棒，英勇就義。

背後個莊家先係主菜

今日終於感受到韭菜係幾咁頑強
永不言敗 誓不低頭 任割唔嬲

要賺錢就唔會入蘋果啦

咁股票本身就有升有跌架啦，黃就唔可以跌，只可以升？ 咩道理

渾水自己都走左喎，賺埋錢添喎

學識睇成交先扮野啦

無計數據就出po阻礙行動、吹奏失敗者，我地一律當戇鳩或Pr就好

第一，壹傳媒喺渾水買嗰陣市值約兩億，但渾水只係用咗十萬蚊買，十萬可以炒起兩億市值嘅公司，講嘅人有無腦？

第二，成年人，買唔買係自已決定，無人用把鎗指住你個頭叫你跟住買。

連登真係好撚多智障

真相大白了！ 原來係中資南華金融做莊！叛國呀！

依到嘅論點係一過十萬蚊就係莊啦

屌你咪咁柒啦

有人肯睇就好

支持有貨嘅自己，再送錢俾388

佢講既姐，而且明顯佢唔係揸莊嗰個，佢另外收莊幾十萬出文又話過你聽？

利申，冇買過

成 班豬手足

弱智仔
佢show張富途牛牛出黎咁大背後買左幾多你點知？
佢背後班莊家買左幾多你點知

換手率由4成隊上9成6都照跟

原來咁多人唔知渾水以前就係跟開周顯梅偉琛係《港股策略王》sell 細價股發達？

我們的門派和門徒 - 周顯
十多年前，一位小朋友經我的介紹，入了股票這一行，現在擁有一間上市公司，轉了大人聲，是老闆了，不過，他見到我時，還是必恭必敬，非但仍然執弟子之禮，上次在他的私人會所見到他，他還任我「撻」走他的珍貴cristal香檳。

跟著不久之後，又有一位小朋友，跟著我出身，現在開的是新款法拉利，不貴，三百幾萬而已，他還想再換一部「細牛」。

我的第一位課程助教是一位英俊的小伙子，現在開的是開篷波子，手頭有多間物業，在銅鑼灣經營兩間賓館。

我現時的課程助教，就是梅偉琛君。他的水平就差了幾籌，炒了股票幾年，只是贏了幾千萬元，開的是奔馳，如此而已。他本來是「四大」的資深會計師，因為炒股票贏了第一桶金，所以辭去了這份人工幾皮嘢的辛苦工作，專心炒股票。現在的他，晚上的主要娛樂之一，就是和富豪權貴們打撲克牌，而他的牌腳之一，就是他當會計師時的上司的上司的上司的上司，也即是這間「四大」的亞太區主席。

但由於梅君的錢愈賺愈多愈快，也已漸漸轉了大人聲，我怕他很快辭職不教，所以，著他快點介紹一位新的助教，這位新的助教，就是在blog界有點名氣的作者「渾水」。

渾水是個激進的左翼分子，不知是不是社民連的成員，但他說，如果認識了女朋友，便將會放棄政治，專心拍拖。他本來在法國國家巴黎銀行旗下的基金工作，是個「芬佬」，但當在股票市場上贏了七位數字之後，便辭掉工作，先去北極玩了一趟，回到香港後，便開始全職炒股票。論輩份，他要叫我一聲「師公」。

一位更年輕的小小朋友，唸政治系，當了一年政治記者，本來是一個充滿理想的、純潔的大好青年，但經我的dark side of the force薰陶之下，竟然變成了一個經濟版記者，不問政治了，開始炒起股票來。

我把渾水介紹了給他認識，兩人交換了電話，並且著渾水指點他炒股票，帶他進入了成功/成魔之路。

根據我和渾水的說法，這位新入行的小小朋友，現時正位於肉食鏈的最低層，因此，當我們吃肉的時候，他吃的是……

我還有一位女弟子，輾轉進了一間股票行，當其Corporate finance department的Principal，年薪都有七位數字，不過她不炒垃圾股票的。所以我常常說，我這一派，永遠是弟子更強，我這個祖師爺是最弱的。

以前就係報紙 sell 細價股，而家就用黃色 concept 宣傳細價股

有上有落先係健康股，留名聽日睇下你點回應

輸左錢發爛渣
贏錢果陣唔撚見你講多謝？

一貫黃屍狗說法，唔使證據，過去一年老屈本土派、前線義士係鬼已經見識過無數次，根本係同一手法。

要置頂

有人肯了解下佢背景就知呢個撚屌做幾多衰野

人地大行走得幾開心

渾水好黃

唔洗鬥黃藍
條友本身就係仆街

你留意下佢買貨用富途牛牛，但出貨 post ticker 模擬倉，事實根本冇人知佢幾多錢賣，表面上就話賺左7萬幾，但現實呢

唔單只 282，連冇人留意的毛記電視都升到 hihi （呢兩者平時成交勁少貨源超乾，），有冇有心人操作自己諗

買上隻股票2日對蘋果有咩用？如果蘋果係集資配股，渾水你買入就真係撐喇，依家無厘頭出文炒高佢，撐黃既小股民送錢比莊家駛 ，佢就一定係有目的

渾水: 多謝你地班傻閪手足比錢我洗

係呀
講左好多次無人聽
淨係話佢賺左10萬

on99 人地笑緊依家d人俾莊家撚左都唔知咩事呀
成班係度盲撐

一句講晒，接咗火棒抵撚死

幾多真手足俾佢害撚死

名（捧成黃絲良心）利（至少賺7萬幾 according to his 模擬倉，唔知有冇其他唔見得光的收入啦 ）雙收

香港做財演最緊要有 noise ，沈大師咁廢都日日有人搵佢9up 啦

第一日跟買一百萬股可以數錢買樓了

真係買咗班莊就唔會推喇

前日 13:01 睇住個盤一邊放一邊接咁樣炒上去，朝早成交勁疏落，明顯都咁，連登仔仲要話係黃絲力量散戶炒上去

係，條友名利雙收
加埋佢間公司唔知收幾多錢

第一日就買貨根本沒損失 沒人叫你高J

班莊就係捉住班傻仔心理, 咁到釣到魚
炒上去再上連登開POST叫班水魚買嚟支持, 都on99

渾水出完po無耐，連登就有人係咁出po叫人買

唔知呢班人點諗點解入股就係支持
雖然呢個係佢地本職
但做呢D消息出黎搞到咁多血肉城牆佢都算有份
一早講緊係支持就課金
你畀1萬佢收足1萬
當個價係1萬你買1萬佢袋緊既係0

但最仆街既係今日都仲叫人入市支持個D
一係就真心膠
一係就陷家產

黃錢最易賺

水鳩人都算 仲要用黃 支持肥佬黎 呢d籍口黎水鳩手足 食人血饅頭食到成口血 我屌佢老母臭閪

賺錢既得炒家同莊家

咩股都有莊架啦

5皮野變75個 fatfat

人地買完隔半日就放左啦。
班白痴仔仲要hold住成日半等佢爆多幾倍怪得邊個

怪佢不如怪買果啲人戇鳩好過
無果班戇鳩 佢點炒得起呀

連登仔真係輸好多

我就真係想知係咩人獲利離場喇

人蠢冇藥救

希望今次亂買既人交完學費會學到野，股市從來都唔可以講感情

連日熱炒的壹傳媒()午後由升轉跌，收市股價幾近腰斬，收報$0.65元，最低見過$0.51元。

獨立股評人David Webb在社交媒體撰文，引用香港證監會通告評論壹傳媒股價波動，又指有份購入的股民要注意，並不是在支持公司，而是支持正在沽貨的人。David Webb曾持有壹傳媒超過5%股權。

(David Webb發帖全文：SFC statement on Next Digital (0282): We would add that investors should be aware that by buying shares in the market, they are not supporting the company, they are supporting those who are selling. Just saying.
Source: SFC | Source date: 11-Aug-2020 23:59 )

渾水咪又係財演一名,不過夠黃觀眾受落d咁解。
聽佢支笛去炒埋一份想賺錢既本身都係on9+貪心,唔抵可憐,
真係支持蘋果既就比6舊水訂閱一年,100萬人肯咁樣做都6億,夠佢運作啦

世柒不嬲屌到佢仆街

好多人比佢做condom

你條垃圾輸左好多所以係度嬲豬阿？

傻黃啲思維真係單純

串咀+扮晒看透世事的少年股神，自我神化招來一班信徒，本質咪又係財演，你信佢分析就自負盈虧。

大莊用邊幾間broker? 小弟ccass新手睇唔出

你係支持會在意短線個價？一個二個話要stronge hold架喎

BTW 佢成日放假新聞/連登未經證實消息去佢自己個page度
柒咗又唔會澄清
真心支持傳媒就唔該自己傳播資訊把好關啦

無跌過 因為聽日會升番 再溝貨

呢個遊戲剛剛先開始。。。。。

聽日上午再跌，下午又升突，跟住又話有支持，又會有人再追，過兩蚊不是夢

我唔撚明蘋果仲請依個仆街寫稿呃人

一手都無買呀on9仔

周顯 炒股密碼 「大媽市」亂買贏錢

幾日前，我在別的地方寫過一隻股票：「均安控股」(8305)。這是一隻新股，上市當日暴升十倍以上，最高是4.25元，但在跟着的幾日，又慢慢回落了下去，專欄刊出的當日是2.3元。

我見這股票已經得到了支持位，才大膽推介，結果在幾日之間，它上升了幾成，算是有所交代了。
然而，我有一位股票程度很高的朋友，問我一個問題﹕「這股票已經有很高的升幅，為甚麼你當日還大膽去推介呢？」
我回答說﹕「現時的股市，已經進入了牛市三期，有個科學名堂，叫『大媽市』，懂股票的人，見個價太高，不敢去買，結果日日睇住別人贏錢。反而是不懂股票的師奶大媽，飛撲進場，日日執一萬幾千，好過收家用。」
所以，像「均安控股」這種股票，在平時的日子，是決不能買的，但是在「大時代」，卻偏偏是市場的焦點，飛撲就贏，信者得救。
如果你問我，這種創仔股票的最高可能性去到哪裏？我會答﹕「它的市值是30億，『匯財軟件』(8018)則是110億，這就是『人有多大膽，地有多高產』！」

《周顯理財密碼課程》

日期 : 26/5，2/6，9/6 ，16/6（星期二）

時間 : 晚上7：00 - 9：00

費用：$3880

地點：油麻地/佐敦

講師：周顯-名作家

助教：渾水-報章專欄作家

課程內容：

理財密碼課程是以全新的、全方位的角度，用邏輯性的、科學性的推理，去討論甚麼是科學的理財方法，這是世上第一個以「Satisfaction-Maximization」為主題的課程.

學生可以在課程當中，從大量的實例個案，學到如何工作、如何儲蓄、如何投資、如何做槓桿、如何買保險、如何找伴侶和找理財伙伴，以至於如何分配遺產，當然了，最重要的，還是如何令到你的人生過程，得到最大和最長時間的快樂和滿足感。

周顯 (逢周二、五見報)

8字頭細價股都sell ，而家名都轉埋，得返 0.043

樓豬輸左好撚多

我廿年前$3.X買入，最黃！

Tony我信錯你

渾水摸魚

一句
共存亡 點解要放
有人答到我再討論

無人答你架
話黃就大哂

無買過

仲要即日 名利雙收 仲要話自己唔邀功
捐錢 啲錢咪出自手足
好撚黑心 死仆街
仲要話留一手落倉底 零成本啦 做足戲

100分手足真心支持既買左都唔賣，用黎抄既係邊個大家心照

第一日已經屌啦我
話跟巴別塔共存亡
轉個撚頭就放哂
定係係條撚樣唔識中文？
仲有唔捐比蘋果 要捐比中大院友
仲話支持蘋果

仲有樣好奇怪
明明1.8仲升緊
一到1.96就暴瀉

係咪有大戶掛左1.96 唔比2佢就沽
要幾多貨先瀉到咁 心撚照啦

幫莊靠抽佣抽宣傳費架ma 大陸股票網 we7叫你cap圖比佢個d咪一鳩樣 只無呢個渾水叫左高級d既幫莊分大舊d囉

好多巴打都心水清

共存亡，但轉頭放左

想幫份報紙, 唔係直接課金實際啲咩? 點解要買股票? 真心唔明。

2017年細價股股災之後，散戶唔敢再入場，莊家都換過一批，但市場太淡靜，水清則無魚，估唔到今時今日用買股票撐蘋果呢啲on9邏輯都呃到人入場

最搞笑渾水平時自稱財經專家，呢幾日扮天真無邪小女孩咁話唔知點解升得咁勁，人唔笑狗都吠

出po撐下黃圈話幾齊心咪解釋咗

自己買就算la, 劈頭第一句搬肥亨出黎。肥亨唯利小人都買，洗白又賺佢口中既黃屍錢。肥亨贏2 次

借佢把口講啫
你估冇夾過？

你係醒嘅

你好快發現成個連燈都係鬼

條撚屌係咪汁左十幾球

個莊估計用3億最少執咗倍幾。

肥佬而家岀返嚟，個莊要再左手交右手搭上去的話，我鼓勵肥佬將佢啲貨射埋岀嚟，唔洗多，個幾%就夠㗎啦。

佢哋都冇料到

我入嚟認錯，嗰朝半信半疑，而家信佢係局

梳

一睇收市就知係局啦

無知唔可憐

問題係個活動發起人自己都出撚哂貨呢
又話stronge hold
又話做股東支持
出撚哂貨點stronge hold 點支持呀

渾水就不嬲都係cheap 友

跟風買282 以為可以幫手托價就真係好撚天真

證明你block人block得好撚密,有親邊句你唔啱聽一定block撚左先囉
自製單機版連登

比人水左 借黃絲名食人血饅頭又唔肯承認現實
一大段資料起哂底渾水係咩人 佢都要遮住隻眼逃避現實

岩架喇 繼續支持呢班人啦 慢慢搞黃色股票圈 送錢比人洗
唔爭在支持埋屎家軍 去搞埋黃色夾公仔圈啦

班人on9 何韻詩果班都話明 不理性熱血不計回報
唔食佢地人血 咪盞浪費資源

話無莊果d都百痴
玩過細價股的人
睇282大利市搭棚 去到大幾億成交
就知一定有莊

個莊仲好醒目，星期一二做到每隔一陣就創新高咁，做出永遠都只係識得升既感覺，等人覺得唔買走寶。

渾水話 unpredictable ,天真小女孩

其實好明顯就借 KOL 之名幫手托高散貨
有班人仲手足前手足後

其實渾水鍾意買股票當撐蘋果有咩問題
買得股票都係成年人啦
自己用下個腦諗野
成日話人影響你決左又話人造市
你地咁聽話又唔見聽下港共政府話

仲要佢自己本身都將賺左既捐返出去

不嬲黃絲道德標準高
但諗野單純直接

如果個個有獨立思考係正確
可惜kol就係帶風向，即使黃絲，亦唔少人缺乏獨立思考

鳩少陣啦，投資要用腦，無就唔好投，輸死你。

Key 佢個樣上去😏

你知唔知成件事最搞笑係咩？

就係人地講乜你就信

「其實渾水鍾意買股票當撐蘋果有咩問題」

佢唔夠半日就賣左啦，佢話捐，有無貼證據呀？當年ming仔都有相為證，呢條友呢？

忠言逆耳

補多句，你話無問題咪無問題losuffer果個又唔係我